根本搞到要上海拆NBA招牌 trump出聲，喺各地都已經係一件大事

偏偏香港媒體好少報導！

推撚爆外國戰線！

上海NBA球迷係場外拎國旗 場內用黎攞簽名

無恥到極

睇嚟ching唔知nba同trump嘅關係

幫幫手push
【緊急】NBA風波啟示：新國際戰線